
<resources>
    <string name="app_name">MyKotlinApp</string>
    <string name="Script_slide_onboarding">Cuộc thi Greentech sáng kiến, giải pháp, mô hình giảm thiểu và xử lý chất thải rắn sinh hoạt do Trung tâm Truyền thông TNMT, Bộ Tài Nguyên và Môi trường tổ chức</string>
    <string name="Title_slide_grac">CÙNG GRAC XÂY DỰNG \nĐÔ THỊ KHÔNG RÁC</string>
    <string name="script_slide_grac">Công nghệ quản lý tập trung lấy\nngười dân làm trung tâm với quản lý\ncủa chính quyền đô thị</string>
    <string name="book_garbage_collection">Đặt lịch gom rác</string>
    <string name="money_lookup">Tra cứu tiền rác</string>
    <string name="bottom_bar_home_title">Trang chủ</string>
    <string name="bottom_bar_support_title">Hỗ trợ</string>
    <string name="bottom_bar_booking_title">Đặt lịch</string>
    <string name="bottom_bar_question_title">Câu hỏi</string>
    <string name="bottom_bar_wallet_title">Ví</string>
    <string name="content">Nội dung chi tiết <i style="font-size: 5px">(Giá tiền cần thương lượng)</i></string>
    <string name="addimages"><i>Bạn cần đăng ít nhất 1 hình\ntối đa 3 hình</i></string>
    <string name="textinfor"><u><i>Hướng dẫn thanh toán</i></u></string>
    <string name="rac1">Là các loại rác phát sinh từ quá trình sinh
        hoạt, không có yếu tố độc hại và KHÔNG
        thuộc nhóm \"rác thu gom đặc biệt\" và \"rác
        tái chế\".</string>
    <string name="rac2">Loại chất thải này có những tính chất
        nguy hiểm như: độc hại với con người,
        độc với hệ sinh thái, dễ cháy nổ,… Rất
        nguy hiểm, đặc biệt khi lưu trữ hoặc thải
        bỏ không đúng cách. Bị xử phạt cao khi
        thải bỏ không đúng quy định.\n
        Là các loại rác cần tách ra khỏi rác sinh
        hoạt thông thường và được thu gom riêng
        tùy vào công nghệ xử lý, tái chế,…\n
        Tần suất thu gom, thời gian thu gom,
        phương tiện thu gom đặc biệt. Giá tiền
        rác này là “thương lượng, báo giá riêng”
        cho từng trường hợp.</string>
    <string name="book_title_2">ĐẶT LỊCH THU GOM RÁC THẢI SINH HOẠT</string>
    <string name="thanks">Cảm ơn bạn.</string>
    <string name="textdialog">Chức năng đang được xây dựng và cập nhật trong thời gian tới. Mời bạn quay lại sau để cùng trải nghiệm nhé.</string>
    <string name="notfoundsearch">Rất tiếc!, thông tin khách hàng không trùng khớp, vui lòng kiểm tra lại.</string>
    <string name="message_accept_error">Rất tiêc!, thông tin chưa được cập nhật, vui lòng quý khách thử lại sau.</string>
    <string name="message_accept_true">Thông tin của quý khách đã được cập nhật thành công!</string>
    <string name="message_accept_false">Thông tin chưa đầy đủ, vui lòng kiểm tra lại!</string>

</resources>